做人太易心軟只會令自己辛苦

明明響呢段關係上成日都唔開心，但諗起佢以前做過會令我開心既小事，即刻心軟，繼續一味承受住呢d唔開心

做人點樣先可以冇咁心軟自己累死自己

睇到心太軟